班 傻 鳩 個 個 爭 住 間 接 劇 透 真 係 好 撚 好 笑

大部分都係波台班垃圾
呢d傻閪見一個block一個 耳根清靜

利申 冇睇avengers

方便大家認出d垃圾

快啲摺埋波台